毒撚恥笑區，已經出咗去準備屌女揮手區

去俾大隻仔屌屎眼

化咗妝
等睇落冇咁黑

啲丸你幫襯開邊間(叫咩名)?好似幾正